個問題唔係贏唔贏緊，而係到依刻都唔肯認真全民學習戰鬥。

就算畀你今次贏咗有民主，下次都會畀其他人奪走，因為你哋根本無能力保護自己，依個先係問題關鍵所在，係戰意！

無人覺得中共畀咗真普選就唔會反口？